[
  {
    "question": "たいようがぎらぎら<strong>てる</strong>。",
    "answer": "太陽がぎらぎら<strong>照る</strong>。"
  },
  {
    "question": "このじけんについて<strong>しょうかい</strong>をしてください。",
    "answer": "この事件について<strong>照会</strong>をしてください。"
  },
  {
    "question": "おもしろくてきょうしつじゅうが<strong>ばくしょう</strong>した。",
    "answer": "面白くて教室中が<strong>爆笑</strong>した。"
  },
  {
    "question": "にわに<strong>たま</strong>がおちている。",
    "answer": "庭に<strong>玉</strong>が落ちている。"
  },
  {
    "question": "さいふに<strong>いちえんだま</strong>がはいっている。",
    "answer": "財布に<strong>一円玉</strong>が入っている。"
  },
  {
    "question": "この<strong>ほうぎょく</strong>はとてもきちょうです。",
    "answer": "この<strong>宝玉</strong>はとても貴重です。"
  },
  {
    "question": "これはまことに<strong>ちんじ</strong>です。",
    "answer": "これは誠に<strong>珍事</strong>です。"
  },
  {
    "question": "これは<strong>めずらしい</strong>しょくぶつです。",
    "answer": "これは<strong>珍しい</strong>植物です。"
  },
  {
    "question": "このちほうの<strong>ちんみ</strong>をみなさんにしょくじさせます。",
    "answer": "この地方の<strong>珍味</strong>をみなさんに食事させます。"
  },
  {
    "question": "つくえのうえに<strong>かびん</strong>がおいてある。",
    "answer": "机の上に<strong>花瓶</strong>が置いてある。"
  },
  {
    "question": "このケーキは<strong>あまい</strong>。",
    "answer": "このケーキは<strong>甘い</strong>。"
  },
  {
    "question": "ふゆに<strong>あまざけ</strong>をのむ。",
    "answer": "冬に<strong>甘酒</strong>を飲む。"
  },
  {
    "question": "このおかしには<strong>かんみりょう</strong>がつかわれている。",
    "answer": "このお菓子には<strong>甘味料</strong>が使われている。"
  },
  {
    "question": "のうじょうで<strong>かちく</strong>をかっている。",
    "answer": "農場で<strong>家畜</strong>を飼っている。"
  }
]
